"Dit is de envelop," vervolgde hij.
"Het poststempel is Londen - oostelijke divisie.
Binnen zijn precies de woorden die er waren op de laatste boodschap van mijn vader: 'KKK'; en dan 'Zet de papieren op de zonnewijzer. '
"Wat heb je gedaan?vroeg Holmes.
"Niets."
